射狗果d 係咪叫激光電筒？？

想買支傍身但唔知咩名堂,有冇巴絲指教下

鴨記大把

驚方好似稱為激光砲定雷射砲

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

tvb話係強力粒子激光炮

去睇睇先

如果用激光電筒加放大鏡會點？

Laser pointer

wiki:

個枝叫等離子加農炮

係外星人最新科技 據說一發可以毀滅一個城市

係香港警察咁勁可以擋到